睇完美國示威D片，就發覺香港人真係真係無示威自由

美國示威，基本上和平遊行，甚至佔路，警察都只係戒備狀態。除非去到玩火魔，破壞建築物。先自射下TG驅趕。

香港和你Sing無佔路，都要起布袋陣大圍捕，香港人真係無示威自由。

推

人地唔駛申請不反

睇委任證！？射撚死你都得呀

玩得幾日大家都未投入個氣氛姐
過一兩個月就唔係咁簡單

邊過到咁耐
一係示威收皮
一係政府肯改

右邊張圖個差佬比人打到暈低左

有興趣 自己揾返原片睇